一句講哂, 初選係最撚公平, 為左每月十皮定大義, 心撚照

初選就係俾選民決定你入唔入閘,
更加防止界票界到到一頸血, 防止攬炒
拒絕初選既政棍都唔配戴上爭取民主嘅光環,
為左每月十皮定為左大義, 心撚照

你會為左大義唔要每月十皮？

唔想初選都係驚入唔到閘冇得爭每月10皮, 呢下已經心撚照哂

希望本土和素人以大局為重 今屆忍手唔好參選
由泛民內部協調出勝算最高的陣容

根本非共狗陣營就要一齊做個初選

依家係泛民唔顧全大局 你要本土素人棄選？

立法會一定要有本土
不過點都要初選

屈泛民唔肯初選嘅，睇下呢篇野，睇下邊個先係唔肯初選

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署